係交友app識咗個女仔幾時拖佢手好

如題 暫時傾咗一個月左右
上星期見咗次 第二日好快又約咗今個星期睇戲
對佢都幾有興趣
如果兩次就拖手好似好急咁
但係睇完戲散步應該幾有feel
再者唔一定又有咁既機會

佢又唔多做運動 好難約佢行山踩單車 更何況依家天氣咁熱

媽呀 拖唔拖手好難決定呀

約佢 過馬路

香港冇喇 仲溝女

屌閪啦仲拖咩手

CHING 唔好將個FOCUS 點落左去拖手度
真係有FEEL就自自然然會有機會拖到
冇FEEL唔通你隔硬拖咩
傾多D計先啦

出多兩三次先，同埋唔覺意咁拖會好啲。

如追車、行街果陣有冷氣機滴水。

多線進行！

扑咗先拖

咁又係 睇完之後冷靜咗
都係自然發展好啲

交友app第二日扑埋添囉喎仲拖手遲唔遲呀

咁又係 順其自然拖會好好多

未試過

師兄可摸以教下我

教下大家點做

上屋企撚貓

有feel你就自然會拖落去架啦

正確

大家幾歲先？唔同年紀唔同追法

咁又有啲快拖人手
或者可以約下佢去行山
借啲咦扶下佢
睇下佢抗唔抗拒同你身體接觸先啦

即日拖得啦搞咁耐托

香港人絕後，光復撻空地？

pussy